被捕手足喺警署被狗濫用私刑 打到手骨骨折

根本就係濫用私刑

【逆權運動】被捕後由紅磡警署送院 6示威者頭部受傷1人右手尺骨骨折

警方在上周六及日共拘捕86人，涉嫌非法集結、襲警、公眾地方行為不檢、阻差辦公等，部份人被捕後需由警署轉送到公立醫院接受治療。據了解，前晚伊利沙伯醫院接收了6名由紅磡警署送到醫院的傷者，截至昨晚仍然留醫。據了解，他們頭部都有受傷，其中一人右手尺骨骨折，懷疑是手肘大力撼到地面而致，需接受手術醫治，否則活動能力或受損。有醫生形容，有合理懷疑大部份傷勢或是警方拘捕期間造成。

據悉，該6名人士年齡介乎17至24歲，抵院時清醒。據了解，檢查發現他們頭部都有擦傷等傷痕，沒發現腦出血，需留醫急症科病房觀察；X光片則發現，其中一名年約27歲男子的右手肘骨折，估計是手肘大力撞擊地面而致，需排期接受手術。據了解，由於一晚接收多名來自同一警署的年輕傷者，有醫護人員懷疑他們是在警方制服過程中受傷，或在警署內受傷。

骨科專科醫生嚴永藝表示，近手肘骹位的骨折不能輕視，因較常見的是尺骨近「鷹嘴突」位置有裂痕甚或「斷開兩截」，而尺骨主要與三頭肌的筋腱有關，若然受傷，手部就不能完全伸直，嚴重影響活動幅度，甚至影響寫字。他指出，平常手肘不自覺地撞到牆壁、撼到硬物，甚至與他人拉扯等，都難以令尺骨骨折；但當手肘因為身體失平衡而撞到地面，或於掙扎、被推跌時刻意用掌心支撐身體力量時，力量之大才會使尺骨骨折。

他表示，尺骨骨折一般需於2星期內接受手術治理，等候期間需要「打石膏」固定位置，理論上手部難以發力，「只係勉強用到手腕力」。若骨折位置近手骹位，即使手術成功，也有可能出現如活動幅度受限等後遺症，難回復正常。

第一

一定要快過呂巴

五大訴求 缺一不可

一定要快過呂巴同連登師

五大訴求 缺一不可

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

頂你
你無得同我架FC鬥咖

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

diu好撚痴線

[緊急]快啲快手入嚟send email

借推

大家要小心 不要被拉

魔警 請相信因果 作業太深 已經回不不到頭了